入嚟擺低你心目中嘅頭十神作

1.鋼之鍊金術師
1.家庭教師
1.物語系列
4.叛逆的魯魯修
5.火影忍者
6.果然我的青春戀愛喜劇搞錯了
7.輝夜姬想讓人告白
8.齊木楠雄的災難
9.我的英雄學院
10.死亡筆記

冇銀魂？

每個人鐘意嘅唔同

冇刀劍神域？

6

死亡筆記
火影忍者
驚爆危機
斬·赤紅之瞳
幻靈鎮魂曲Phantom
笨蛋測驗召喚獸
向美好的世界獻上祝福

刀劍好睇都係得sao同絕劍篇，其他真係劣劣哋

冇巨人！？

Clannad
比宇宙更遙遠的地方
寒蟬鳴泣之時
命運石之門
月色真美
ef
Sola
物語系列
叛逆的魯魯修
結城友奈是勇者

樓豬PR公司拉

拉

最高機密
婆娑羅
7seeds
slam dunk
H2
鋼之鍊金術
海賊王
我要高飛
sketdance
幽遊白書

風之谷
封神演義
鋼鍊
物語系列（包晒小說，漫畫同動畫）
巨人
龍珠漫畫
命運石之門
Ever17
魔法使之夜

最後嗰位就Slamdunk/排球/Eva舊版/Fate S/N game 唔識排

火影世界第一

夜勤病棟
鬼父
黑獸

1.櫻花莊的寵物女孩
2.末日時在做什麼
3. To love
4.俺妺
5.巨人
6.罪惡王冠
7.束京喰種
8.瀨戶的花嫁
9.一拳
10.火影忍者

鬼滅之刃
刀劍神域
鋼鍊
魔法戰爭
罪惡王冠
革命機
Aldnoah zero
迷家
鐵血的孤兒
日本沉沒2020

清識貨
哩套要睇漫畫

Sket dance
Dr stone
閃電11人go時空之石
輝夜姬
黑子的籃球
一起一起哪裏哪裏
花牌情緣
笨蛋測驗召喚獸
男子高中生日常
家庭教師

我仲未搵到一套可以超越笨蛋體驗召喚獸嘅後宮番

我鍾意睇啲莫名其妙嘅嘢

flcl
91days
永生之酒
四疊半神話大系
漂流武士
蟲師
fate zero
四月是你的謊言
Jojo
Konosuba

唔會出第二季 可惜

個title都話每個人list佢哋自己嘅top 10, 點解仲會有人要問 “冇X?!” or “Y呢?!”

第十個都入到top10

好既漫畫完左就好比佢完
唔好拖到暴走

講緊動畫 我仲想睇之後 睇伊力士點死

日本沉沒係咩事

鍾意食屎

睇過過百動畫
銀魂我個人真係唔中意
堅持唔到幾集就唔再睇到落去
試左幾次都係 悶到抽筋

點兔1
點兔2
點兔劇場版
點兔Ova
K-on1
K-on2
K-on劇場版
涼宮
涼宮劇場版
林家龍

hxh
巨人
一拳
鋼鍊
海賊
火影
美食
拳願
刃牙

1.拳願阿修羅
2.男兒當入樽
3.衝鋒21
4.我的英雄學院
5.火影忍者
6.死亡筆記
7.二舍六房之七人
8.數碼暴龍01
9.籃球少人王
10.男子高中生的日常

排名不分先後
狼與辛香料
水星領航員
鋼之鍊金術師 包哂新舊動畫漫畫小說
紫羅蘭永恆花園
終將成為你
四月是你的謊言
air
clannad
cannon
slamdunk

1.進擊的巨人
2.叛逆的魯魯修
3.jojo
4.re0
5.四月是你的謊言
6.鐵血的孤兒
7.永生之酒
8.91days
9.Banana Fish
10.排球少年

見到第一個都知

睇漫畫算啦
動畫結局已經冇跟漫畫

eva

1. 鋼鍊
2. 銀魂
3. JOJO
4. OP

其餘諗唔到，雖然鍾意鬼滅，但唔覺得係神作。

剩係SAO Alicization已經係超神作

1.鋼煉
1.jojo
1.天元突破
4.真蓋特世界最後之日（原諒我用台譯，萬能俠真係好柒）
5.eva（特指：真心為你）
6.飛躍巔峰
7.幽遊白書
8.賭博默示錄系列
9.hxh（暗黑大陸篇前）
10.銀魂

物語系列
獵人
鋼鍊FA
寄生獸
死亡筆記
空之境界
攻殼機動隊
命運石之門
叛逆的魯魯修
會長是女僕大人

排名不分先後:
暗殺教室
強風吹拂
紫羅蘭 (尤其第10集)
MEGALO BOX
數碼暴龍 Last Evolution
我英
只有我不存在的城市
巨人
全部成為F
排球

魂環
聲之形
獵人HxH
進擊的巨人
致不滅的你
血與灰的女王
大劍claymore
鋼之鍊金術師
大正處女御咖話
彌留之國的愛麗絲

排名不分先後

爆漫
slam dunk
寓言殺手
大劍
美食的俘虜
棋魂
Hxh
狐忍
龍珠
一拳超人

惡魔高校DxD
噬血狂襲
約會大作戰
新妹魔王的契約者
最弱無敗的神裝機龍
機巧少女不會受傷
落第騎士的英雄潭
學戰都市
Infinite Stratos
精靈使的劍舞

進擊的巨人
鐵血的孤兒
排球少年
死亡筆記
命運石之門
魯魯修
三月的獅子
美好的世界獻上祝福
只有我不存在的城市
來自新世界

棋魂
Hunter x hunter
鋼之煉金術士
浪客劍心
叛逆的魯魯修
高智能方程式賽車tv,ova1,2,3,4
烈火之炎
閃靈二人組
命運石之門
衝鋒21

cypher formula係重睇得最多次

巴打識貨

我首推紅字，跟著紫字

127都好睇
1好撚熱血 女又正 劇情又正

櫻花莊的寵物女孩
龍與虎
遊戲人生
果然我的青春戀愛喜劇搞錯了
最弱無敗神裝機龍
會長是女僕大人
鄰座的怪同學
學園默示錄
偽戀
可塑性記憶

已經到咗無人講EVA嘅時代

1.hunter
2.進擊的巨人
3.鋼之錬金術師
4.world trigger
5.re0
6.交響詩篇
7.海賊王
8.加旋
9.銀魂
10.寵物小精靈（無印到珍珠鑽石）

鋼鍊
蟲師
魯魯修
夏目友人帳
物語
家庭教師
四月是你的謊言
衝鋒21
比宇宙更遠的地方
Clannad

#40講咗

原來賭博默示錄 真係畫風搞到冇人睇？

涼宮春日的憂鬱
K-on
來自深淵
博多豚骨拉麵
泥鯨之子們在沙地上歌唱
Carole and Tuesday
齊木楠雄
吹響吧上低音號
元氣少女緣結神
境界的彼方

刀劍神域
魔法戰爭
甲鐵城
帶著智能手機闖蕩異世界
新妹魔王契約者
聖劍使的禁咒詠唱
國王遊戲
超人高中生們即便在異世界也能從容生存
平凡職業造就世界最強
異世界超能魔術師

天元突破
點兔
Jojo
火影
罪惡皇冠
魯魯修
家教
閃電十一人
櫻花庄
問題兒童都來自異世界

加旋
謎語博士

好多男子高中生的日常
清們識貨

1.進擊的巨人
2.死亡筆記
3.鋼練
4.是但

1.進擊的巨人
2.死亡筆記
3.鋼練
4.re0
5.是但

Code Geass 叛逆的魯魯修
機動戰士高達0080 口袋裡的戰爭
地球防衛少年
進擊的巨人
鋼之鍊金術師
命運石之門
蒼穹之戰神
輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～
冰菓
秒速五厘米

粵配好好睇

jojo
銀魂
龍珠Z
Hunter
Hellsing
男子高中生的日常
閃電十一人
鋼煉fa
天元突破

男兒當入樽
hunter x hunter
one out
死亡筆記
龍珠
行運超人
衝鋒廿一
火影
liar game

1.鋼煉
2.冰果
3.巨人
4.物語
5.魯魯修
6. Fate zero
7.紫京
8.銀魂
9.狼辛
10.四月噓

利申：17年後已經冇睇新番

物語系列
One Piece
鋼之鍊金術師
命運石之門
叛逆的魯魯修
我們大家的河合莊

1.魔偶馬戲團
2.魂環
3.死神
4.加旋
5.Beastars
6.魔法律顧問事務所
7.地球防衛少年
8.Area51
9.小太郎一個人生活
10.齊木楠雄的災難

有d選擇係情意結，所以好跳

龍珠
海賊王
火影忍者
銀魂
數碼暴龍01
男兒當入樽
機動武鬥傳
鬼滅之刃
鐵血的孤兒
進擊的巨人

男兒當入樽
鋼之鍊金術師
進擊的巨人
Dr stone新石紀
約定的夢幻島
我的英雄學院
一拳超人
網球王子
衝鋒21
全職獵人
排球少年